potom test. Test byl moč těžky než jsem myslel, proto jsem potřeboval něco sladkého, protože jsem byl hodný unavený. Dal jsem kavu a dort. Byl jsem spokojený protože dort byl moc chutný a čisnik byl sympatický. Popovídal jsem si účet a platil jsem kartou. Obvykle si stěžavam ale není včera. Byl jsem smutný potom test ale jedl jsem ten dort, mohl se směju. Navíc jsem ho dal spropitné.
